莫斯科安裝超過十萬支高清鏡頭監視隔離情況 總統普京宣佈會投入更多資金追蹤，監控疫情

口交部永遠都唔敢吠俄爹

極權國家好喜歡襯世界亂搏大霧做衰嘢，以為人地睇唔出咁

Big Brother